700頂已見，各路熊軍準備

一穿400就熊鳩佢

岩呀

準備定彈藥

做人做鬼，自己選擇

Agger

做鬼係咩意思
熊到要跳樓?

大師同船
無懼裁員
大師同船
錢賺不完

大師祝福
衣食豐足
大師祝福
金銀滿屋

In 沈大師 we trust

今次認真定又係呃鳩人

咩呃鳩人啊，我次次700熊都係認真有買

Ok gun

股票版500上一萬

人類總是犯同一個錯誤 E加根本係熊市 一高put 佢就岩或者清倉

咪害人啦

fatfat

Lm待笑 🤣

加沽未

收到風一陣2點旺角餐廳倒垃圾
早d去 d飯可能重熱

穿400我先入啊，已經set左價
點知今日暫時最高得397，垃撚坡

等唔切，我熊左先

騰訊=垃圾妖股

樓豬呀

老老豆豆, 當信沈大師, 你和你一家都必得救.

樓主唔好跳樓啊

睇下邊個笑到最後

400

我笑到最後，我700正股由245揸上黎

唔好跳樓啊

402

500 見
做人做熊 睇你點簡

樓豬

410我就溝，每十蚊溝一下

跌啦跌啦，好似準備開始free fall

樓主財經台唯一清泉

樓主對fall 既理解同常人有少少唔同

再升高啲啊笨，我一陣就溝貨

唔好鬥氣

溝到500

大戶托高散水咋 傻仔
仲話訊心喎 大行200蚊果時一早收哂貨 慢慢掟撚死你地都得呀

440就打，如果430就換遠啲

405 垃圾

溝啊 溝啊 我叫你溝啊

410就溝！會繼續post圖

祝你好運 仲要開post害人

多謝，不過我唔係害人，真心熊QQ

熊一隻唔會跌既股
不如捐晒俾我算啦

樓主有圖唔係鳩up,真漢子

唔係唔跌，只係時候未到

出面差唔多個個post都有好多人9up，得我一個真心post倉

700路

當跌既時候，希望大家唔好喊

炒上去既野 終有一日會本利歸還

今次回得咁認真 似真係熊左喎

上番439再講

你已經死左放心

睇下邊個死先

磨劍鋒 來引弓
頑強傲氣都開鋒
來勢洶 誰能壞我美夢
天空中腳踏浮雲頭上這雙戰龍
橫眉笑世間英雄誰比誰有用

長鬥短 雲鬥風
楊眉令四方震動
南至東紅塵被我染紅
不倒翁要是前途埋伏更多夾縫
人人說勢所不容前鋒仍要沖
天外有天 用自己抵擋劍尖
天滿鋒煙 大地洶涌出我的天
能退守能進攻
原來靜也可製動
誰領功 誰人又要贊頌
衣冠琢葬下浮名埋下我的戰袍
抬頭有這雙天龍橫跨傳說中
天外有天 用自己抵擋劍尖
天滿鋒煙 大地洶涌出我的天
天外有天 用自己抵擋劍尖
天滿鋒煙 大地洶涌出我的天

好彩無鞭姐

又中！

樓主勁呀

全體熊軍 準備

突撃する

✌🏻

😢😢 牛軍又打敗仗啦

樓主隻熊
0.49 對0.54 比券商撚狗痴線

咁仆街一於擺到到期

呢獲我支持熊軍啦 熊軍萬歲

殺佢老母牛

樓主笑到最後

樓主而家買仲黎唔黎得切

留名連仔高追熊仔 牛又俾人殺 熊又俾人殺

正股萬歲 牛熊正傻鳩

琴日395蚊, 一直long put到390蚊平倉, 賺左一筆聖誕大餐錢~
今日個勢唔太強, 唔玩期權轉玩熊証, 而家微賺

逢高加熊

391試極都唔穿
老散快d投降啦

你咁講隨時即刻穿比你睇

一到391就入牛

快撚啲升，我要加熊

today qq 361

南非大貨打出黎

今日要跌佢老豆

支持加沽

加左注未

叫撚左咪害人

賺咗幾多

一開就打靶

一陣就買遠啲

永不放棄

真係大插果日你地就GG

[red][size=6還][/size=6]/red]

還

樓主簡緊咩樓跳

嫌錢多

又發達

我